★J慧中時間又到了（59）

Lm first

lm

四獸召集

其實做辛苦工既人 每日心情係點？

講中U拆貨櫃嘅心聲

似

老貓開長期post，就係得呢個開到咁多期，睇吓好痔愚post，都執笠鬼咁嘅格局

老貓不願面對

仲以為油麻地發生類似 紐西蘭事件，排支

貼張牙中圖先 一個字: 索

全球排斥新移民風氣下，此post必火

只是傻鳩圍爐打飛機

肥游圖貼去好痔愚先啱

老貓係咪想4獸鞭打U? 肥游圖十分趕客，好痔愚專用，呢喥冇人睇

G

老貓係油麻地佳寶偷野食不成俾警犬隊冧左
rip

飛鳥來的

今日冇泡過頭

老貓原來鄉音仲未改

still disappear

確認

蒲

u are肥絲 2.0

Vicf怎樣也逃不出支那trace

★華為涉足海底光纜 380條現役海底光纜承載着約95%的洲際語音和數據

石丸愛上J鼻？

飛鳥去咗遊埠，屌緊美女唔得閒狙擊U住

X2

已加密數據，佢監聽只會得出

黑鬼屌老貓屎忽呢句說話，不停loop

not believe

d 加密tool分分鐘係支那發明

big mouth

聽講old cat每日返工最大樂趣
就係fuck拖頭死氣喉

聽講連北京國安都笑緊old cat = slave

my bad
dick too large

×2

咁撚大個口都無你份屌啦老貓

Reported bam soon

懷疑post黑人撚

bam

Yes
Need bam

x2

好似浮屍
dead body

老貓有冇諗過坐郵輪去旅行
No need move& can travel

會sink

老猫，我嚴重警告你唔好屈我

在家都危險

good

老猫，我想帶你出街散步

狗咩

just come back.from Shenzhen

等陣老貓又話 jail forever㗎喇

老貓，通常4獸失縱一陣嘅話，通常都係遊埠、坐遊艇、屌美女、食好嘢。。。。。等等

U disappear就係做slave,拆貨櫃

冇負皮，做緊slave

有咩活動

星期六晚都開工

老貓愛死氣喉
一邊諗住死屍游

屌那星 係深圳骨場想搵個年紀大過30歲既技師都難

正骨有推薦？

大把。。。但後生女技師難免有邪念

老貓幾時跟我上去玩

七日鮮都老咗好多啦
仲好多都生過

好尷尬

oldcat有無睇三日兩夜

蓋老母？

[有圖]見到隔離個叔叔沉船，可以點做好

I'm young

[url]有無人做過試藥？訓兩個禮拜收$31,500

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

No need work
Have $
老貓go?

oldcat可以試壯陽藥
he need

有人去試咗

talk your company

近排好多新港蝗係連登瘋狂吹奏支那野樣樣都好。

不願面對

all ur staff

ready

ready to pay white money to old cat

老貓boss又發功

科學界已經100%證明我地呢個世界係模擬出來，刷首抽果D人肯定好撚Happy咁印印腳恥笑港哩重用一世去供層300尺！

老貓實去推post

Rip?

sunday no need wake up

none cap

U need reply all of our question.

U are helpdesk&slave

Work work work

乜你原來係6日黨?

old cat = non stop reply machine

老貓點睇香港差佬成功救經理一命?

揮刀斬經理一刻曝光 警員開槍轟倒兇徒

香港是福地
沒有血洗清眞寺

試下 全民可以買槍合法，日日屍體堆積如山

香港應包容接納內地人

香港need 紐西蘭勇者

但勇者會走入公屋屠殺老貓呢d新移民

支那人沒有一個是無辜的jpg

no

新移民最大特徵：講鄉下話、皮膚黑

類似 匈奴

U 100% match

陸豐cat

見vip station 有Tudor s&g皮帶22k
呢隻同gs sbgm 027之間會點揀

呢個post #13有人提當年 小皮球（蓋老母）

★外星科技】調查指逾6成文憑試聆聽試考生 沒用過收音機

u need to work

你唔好再鼓吹恐怖主義

牙中 rip

魑魅魍魎：TVB不務正業 妖股爛透人心 - 十一少

要殺都殺撚老貓呢類廢柴先，浪費全球糧食

係都你rip先啦病貓

U 有陸豐口音

等人收購TVB後變成牙中TV

iPad

屌，俾我串完走去扮做運動牙肥游

老貓U大撚鑊！！

×3
kill得

老貓治喪委員會ready

毅進星帛金101

x3毅進星

y still alive

係reply巨乳的

not me

石丸已經學識咗呢招，U die soon

@石丸，老貓喺樹

你唔好再散佈恐怖言論

老貓我警告you唔好再妖言惑眾

滅乳神功

石丸講咗，呢招會追住U個屎眼插入去

「萬劍歸宗老貓屎忽窿」

kill 老貓

still here

coming back from Macau

die soon

哦

I'm not 小皮球

去邊間賭場

dragon ticket?

buy Rolex

Buy咗邊隻

綠針

rich

床照

better

g

老貓點睇?

謝師宴要$980、唔去都要350. 合唔合理?

老貓只care散水餅

係，佢唔尊師重道

老猫只care$4000

為咗4000蚊，老貓開咗幾十個post

no 益維尼一族

原來老貓上過生果報，叫阿基

蓋ching 係唔係患左老人痴呆症

4獸公司有好多蓋ching, 佢哋唔會知道係第幾號，期他3獸都一樣，我係頂更嘅

之前係youtube睇過

肥游未來寫照

仲有貨？

消耗品

牙中

點睇連登最新生仔資格標準升到30萬月入

Which post?

有車有樓學畀個仔讀八國語言ivy league
都唔使30萬月入就做到
剩低啲錢係for 私人飛機定遊艇？

$4000卻很誠實

月入30萬使撚香港讀咩！
直接上堂去玩第十班先開始外國讀啦講果個都弱撚智

唔似得你同奶波魔魔company咁霉

老猫點睇港鐵又出事

生活香港好多煩惱和壓力很大, 作為一個樂觀的人, 教你如何減壓

老猫點睇樂觀SIR教你減壓

又上黎牙擦

好彩今日返大灣區

連登仔富豪多

4獸公司大企業，大把貨

今朝搭狗鐵大鑊

代腦豬開post : 零晨撞地鐵, 公司個90後居然返工都會遲到, 明明有𢦓6,7個鐘可以準備返工

想請老貓鋸扒

old cat love 豬扒

fired ASAP

出街=危險

（mtr)

點睇勞力士已成潮流台窮人ICON
有錢人唔應該睇價錢 買OMEGA IWC(最撚劣 零自家打磨既ETA)先係品味一族

Omega vs Rolex

why rise

YOU ARE RICH PEOPLE SLAVE

becos u old cat

等下世拎$4000 啦

支鬼引人去大亞灣陰謀

請鋸扒都負評

係，his boss奶波鍾意重擦

四獸見獲打獲。jpg

need

有堆真係完全cc台式盲反
幾年前好興話戴rolex=冇taste 暴發户 公廁 唔值 窮撚先戴etc

不過攞嚟比較個堆panerai ，gs，iwc都少咗人講+戴了
係omega仲見到相對多人講

係嘅基哥

Y NO NEW GIF?
YOU 係咪唔識整

連燈仔啲品味，係咁上下啦

似
old cat=rubbish it

老貓識啲IT嘢已經係十幾年前
OUT撚晒DATED

不過論外型
我都覺得Seamaster 幾正嘅
去日本買好似5-6折
依家嚟講抵買過十仔啦（平+classic ）

386386佢就識，個腦仲行緊dos mode

need sleep

馬屎享 教的

佢而家最叻咪教識拆櫃啲蝻用phone watch AV 囉

老猫plz reply

He say slave need non stop work

OLD CAT = reply machine
must reply now

四獸話ok就ok

全世界都讚四獸，係老貓盲反

想請老貓睇拉打電影

Vicf wake up!

ready

Yes
Many 女 J
Go watch la

U evil ,人哋返工會遲到

做咩唔敢reply樂觀SIR正能量post

水管屋夢成真！頭炮置荃灣路天橋底 年底落成供300人過渡

老貓rider fans

游b夠大隻 可以做女rider

戰隊出擊feel

furture

老貓只love c in形肥婆

做咗瘦面牙中

走 楊明霞路線

吔屎啦條腿同個body已經屌打啦

where is Vicf?

lazy pig

we need work! not you

Can replace this 肥婆女主

今日有牙中嘅?

出咗街

一路walk一路cap

點睇Tmr 面試又要畀相
好彩仲有一張

work
work
work
work

In佢其他同業又唔使

yes!
u ar slave!

明明是個boy
無波又無蘿

just use this & A4 print out

old cat專J dead gas and old gap shell識咩係囡吖

old cat = old green head

need passport size

見工，求其就得，又唔係政府要，根本送去堆填區

Not 見工
very important

老貓點睇水管屋

老貓點睇個市又大rise?

Trap

trap him only

捕貓trap

X3

x4

入 日本籍

y no reply???

trap

trap you only

老貓Y not goto 財經台? 好多人推U舊post

danger zone

收市過唔過去推U嘅舊post? 甚麼捕貓trap嗰啲呢

need sleep

點睇長毛被日本拒入境

later is 4獸

會推 夜期ready drop

如果搞保釣正路唔比佢入境

why no reply

no time watch too many post

watch pornhub most important

[url]人到中年, 生活在香港無希望無將來, 如果可以, 希望能望過越南打工生活

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

第一段片 4:52左右行過條女有啲似yaub

去外地 time matching

石丸：巨乳知道得太多了，need kill

U know too

but u first

滅源頭sure

You must watch every post

石丸:老貓係源頭confirmed

x2
need work!
work!
work!

老貓拆櫃again?

老貓點睇? U前排吹奏斃少派錢

買挖礦機苦主未獲退款追3.3萬 幣少缺席聆訊 (16:18)

【東網專訊】「幣少」黃鉦傑去年尾被多名苦主指控誘騙購買虛擬貨幣「Filecoin」，一名亦稱購買「Filecoin」後無法退款的「苦主」，早前循小額錢債審裁處向黃所成立的「幣少集團有限公司」申索3.3萬港元。「幣少」今天(18日)未有應訊，案件現押後至6月5日，屆時讓申索人證案。

申索人陳龍翔，被告人幣少集團有限公司。申索書指，申索人於去年3月在Facebook專頁看見關於虛擬貨幣「Filecoin」的資訊，申索人感興趣，遂投資買一部「挖礦機」，當時負責人稱「Filecoin」會於去年9月30日前上線，若2018年不上線，會全數退款。惟申索人於今年1月1日要求退款但不成功，遂入稟申索。

sure

原來真人係咁

今晚清理港鐵車廂

老貓生性病巴打感安慰

似 ，開散工

搬乜鬼?俾狗鐵捉去做生化壽司就有份

呢張垃圾應該可以用廿年，老貓無術

老貓black氣石confirmed
佢成日讚關蛇勇武
睇怕。。。。。。

老貓點睇新iPad mini同Air 價錢?

$4000 can buy

好似同ipad 2018冇乜分別，only大左，似 gay cook想cheat $4000

除非可以用$1000 trade in 一部

ipad2018係神器 又平又好用

yes

老貓又要幫大家試bug?

u try first
u love apple

Don’t have any 平板

點睇而家連露宿者都拍片做youtuber?

你想唔想做pornhuber

U?

蓋老母你叫個陽萎嘅做等於廁所點燈喎

[url][正能量] 讀緊牛津既屋邨仔 你問我答

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

似食屎

Vicf too lazy

no cap

fired!

今晚唔洗拆櫃?

老貓關心吓你都負皮我屌

老貓U食懵咗呀 1000蚊

噚晚睇緊美股

捕貓trap ready

老貓rip

老貓諗唔諗住申請水管屋?

he會拆咗水管當死氣喉

老貓點睇4獸boss樂觀蛇準備做不漏動拉?

[url]正妹遭癡漢擒抱 臉頰被舌頭狂舔崩潰抽泣

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓被捕

四獸HEADOFFICE MOVE vietnam?

4獸headoffice喺五國大廈，分部遍佈全球

似
唔通好似奶波同OLD CAT
喺三和MARKET附近啲網吧辦工咩

×2
RIPed

READY

老貓拆櫃拆到惛沈不醒?

老貓有冇落街𥄫人壽班熟女黑絲sales?

可能喺隻櫃焗親
佢咁潺

開始有負評

拆櫃拆到手痛
CAN ONLY負皮

老閪殼啱佢，match

老貓，收咗4000蚊去富途開戶口，擺錢唔買賣都送一股5仔，升緊，睇勢頭必上75,再牛啲睇80，冇成本，有著數點解唔要?

老友先講U知

有冇老點呀咁筍

嘩!ok wo

富途美帝上埋市，唔呃人，我一存錢入去未買賣都跌咗股5落嚟，無端端冇成本有股炒，唔擺到升上80蚊賣佢屎忽啊，drop to 0都冇損失，係咪咁話?

似riped

可惜old cat已rip
無福消受

vicf

ready

drop to $33

DROP TO 0 你都冇損失

今次要用 青之西水救

青之淚已經冇效（同一招式）

no 自助餐 不了

佢啲閪水比你啜乾晒
5仔一定DROP TO 0

今日未必有牙中

收咗4000去富途開戶口，好著數，入錢冇deal送1股5先，入夠2萬冇deal送多股700,全部冇成本，仲有牛牛老虎機拉，唔使真錢，隨時拉中現金獎/iPhone 7+/iPad mini

游b 會知邊個J過佢

Facebook更新將顯示朋友睇過咩內容 睇過咩post會俾人知！

富途用戶每年免費聚餐，同一通一樣

不過富途條友是700出身的
好明顯是維尼的走狗

U die soon, 石丸know who are you

維尼

gay cook 真係謀住hk $4000

新ipad air 剛好$3999

ME又冇咩所謂
佢放粒CANDY引人落搭
ME咪食咗就走

話時話
老貓點睇關蛇已作condom
消費完又無回事了

有著數理得佢吖，v7 pay送10蚊利是咁大把，人哋送幾百蚊，又唔會迫U一定要買股票

u die soon

Just find in his fb

關sir?

所以去富途lam咗股5同700先，冇成本，why not?

冇呃U,睇我嗰股700賺到笑，不過未賣住，等升上5嚿水，drop to 0都冇問題，冇損失

關蛇?

Yes

關蛇唔搞社運，學游B投身商業KOL?

其實佢上d100再加輪椅大戰
基本上cc台班弱智都撐唔落啦
識收皮is good

u ar no.1
石丸 is watching u

不要白不要

學其他男人讀pg算啦
佢點用樣搵食

好有夫妻相
一樣咁UGLY

我睇5號仔都係易跌難升
挽下手OLD CAT嗰一股到手
馬上 DROP TO 0

有個巨龍SIR撐佢

樣唔得，智比許褚，咁仲可以點

old cat唔吃富屠buffet，我去

富屠有好西吃
OLD CAT食開RUBBISH唐記
唔啱HIM的

講就講咗，老貓自己諗諗

老貓幾廿年無撚用過個腦，叫佢開戶只識鳩填，都係返去拆櫃做slave啱佢

其實就算支那公司冇問題喎老貓，關蛇都炒過700啦，開咗戶收到股票唔買賣，食窮支鬼公司，U之前都係咁同我講嘅

陸豐BOY自己個名都未識串啦

有10000人開戶唔買賣股票，佢白咗10000股700&10000股5仔，老貓自己計吓同U講lam v7 pay&支那寶 10蚊利是邊個威力大?

富屠無學佬同鄉幫佢，得啲黑鬼同阿叉屌佢屎眼

叫mother幫佢填囉
old cat 一向啃老

游b is the best

會執

送俾關sir打種去啦

why so late

好似淘寶d公仔

夏日炎炎正好眠

u always play 淘佬
支鬼confirmed

關sir fat fat

關SIR FAT =
游B FAT =
生一竇

賣得錢㗎。不過反正佢送嘅，等升多啲，最少450-500咪賣

我諗到對付支鬼公司策略，一於號召多啲人開戶存完2皮嘢唔做買賣，等佢送股票送到手軟，夠膽唔比告去美帝證監會，佢死得

old cat 咁鐘意睇人仆街可以買逆向ETF

有冇扑過？

not summer now

dont like gamble

呢個唔似關蛇喎

y 1478?

肥恆嚟

邊個來

hedging

why游b個口咁大？

游B口大食窮郎

肥恆?=石丸???

關sir替身？

LIVING = gamble

你鳩細姐

u dun like work
must gamble
to earn $$

社運人士通常有替身

對
游b本嚟就是扶植來做私煙的影武者

有d豆雞

so j 游b = J A貨私煙

gay cook仲緊張果$4000

會都未開就出唔切

但你一蚊都未收撚到

有sms

快買啦屌

未過數

有sms只代表正苦收到表格，唔一定批錢

ready

vicf no more talk

買咗先，波叔話唔會欠u

支那網媒《36氪》引述消息人士指，騰訊在去年年底開始裁走中層員工，被裁走的人數約一成，以騰訊有約200個中層員工計算，有約20人要「執包袱」。

據了解，被裁的員工很多都已在騰訊工作十多年，主要包括助理總經理、副總經理、總經理級別。

有冇認股權?有都fatfat啦

升

700 die soon

U need work, non stop work, slave

like u?

我自己開富屠會用Onion Router
貪佢check唔到 me ip
支鬼嘢都係careful啲好

開戶要登記新份證住址，匿名冇用，反正炒股app冇問題，又唔會有其他用途

方便支鬼上門捉人

no want #5

冇自助餐食

頭先入apple官網回收trade in，ipad 2018竟然唔收

咁又係
都唔會買賣㗎啦反正

Just use 4000 buy
U are idog need buy

old cat我呢排earn好多錢
請你食唐記鳳爪排骨飯吖

一舖清袋

開股票戶口去邊間都要登記喎老cat

身份證副本？

富途have，每年1鑊

你攞4k都要報啦其實

二十年前開落儲蓄戶口，慢慢加d 各類戶口上去，佢d資料仲係我二十年前的

how old are you?

以前儲蓄戶口就咁放低$10就開得

very old

你係咪好大個先喺陸豐嚟hk

u have sweetmummy

揭陽

all man

sleep

咁即係細路時黎

唔係名單既機可以拎埋去天才吧問價

好似no牙中

forever hk ppl

支鬼confirmed

關蛇都是from macau
we不應歧視陸豐cat

u no die yet
no one can tell yet

有時見佢啲post有鄉音

confirmed.

老貓經常用支鬼詞彙，我哋4獸捉過佢幾鑊，扮香港仔

老母又講屋企有d舊, 叫我夾30，40個出黎裝修下

似
仲成日post殘體圖
明顯根本dunno繁體

hole痔愚

asshole痔愚

no j

老猫有邊間銀行的戶口

老貓銀行
所以5仔drop to 0

農村信用社

問天才 不如去鴨寮街好過

永久冇

old cat said sleep but still here? y?

TVB股價drop to 0 如冇牙中

中五輟學打工體會學歷重要性 女生花5年完成高級文憑成功投身工程界

old cat 不願面對

牙中＞肥游=夠做

老貓點睇4000要收第2個sms先會有錢

老貓好快又會開sms post

恭喜老貓先

三T?

any news?

唔係 佢係4月1先開始批核
批完又再比多個短訊你 話比你知有幾錢
跟住大約7個工作天內入錢比你

old cat rip

too long time

派發日期預計2020年5月-2023年8月

老貓應該無咁長命，rip

老貓開定遺囑 4000蚊比我 我而家先借4000蚊比你使

點睇面試好多靚女J
好撚正
But few 黑絲
Many 肉絲學生妹

到時要燒比老貓

想上支大炮畀老貓（3千幾）

老貓遠水不能help near fire呀

肉絲

好撚淫
有件透晒個bar 出嚟

點睇關sir is back

點睇？
[url]依條女想點 ？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

want人 奶佢腳板底

會唔會全力溝游b

媾仲痕

gay

唔會
關蛇近視啫
又唔係盲

仲痕完全冇人提

以前d 台癢、仲痕.....

why 游g so水性楊花

同游b一樣

體驗香港缺乏性空間

會否同游b組隊？

如果 老毛生於90年代香港，現在2X歲，會點？

仇思達（圖書館管理員）

見clerk工？

No

Not 見工

why 有女排？

？

捉佢入殘廁就啱㗎啦

u say 排隊

經常full 冇位

首先
老毛在湖幹算係地主
喺香港即係圍頭仔?私樓仔?

湖南

？？？

講錯，仲等緊Interview
門口坐緊

點睇關蛇

游b化

門口J緊

差啲
Too much 黑絲&肉絲

老猫要唔要糯米飯，有好多碟食剩

想請老貓去日本破處
Pls Pm me at hkg

$4000

u are 2 5

still use hkgolden

你lihkg pm畀我睇？

戒pm

又call g

點私人交流

No
Just want 請u

Go buy watch &請u
新年返工啲利是夠請u玩

想幫你做pornhuber
叫外賣&我set hidden cam

點睇體育館有女排訓練
瘋狂watch 腳

其實香港係咪已經係死局？

u first

Ok
But u need call too

以前地鐵有d補鞋舖最正，全部OL絲腳

蓋老母is king of G worm

my fd mad_cat

老貓want follow me?

巨乳 now want learn more call G knowldge

dirty 不了

巨乳 want

no, clean

Are u 鳩 uping ？ OL攞咩鞋去補呀？高踭鞋？有冇圖？

中環有

以前

not now

全部OL來的

以為執曬

屌金鐘站呢

想睇全香港最top嘅OL，梗係去中環啦

著撚咗成日絲襪，臭腳味

以前d OL根本唔知世界上有 腳膠，所以經常補鞋時relax對絲腳，郁腳指

細個腳=任睇

扮怕羞仔
實質喪𥄫腳

X2

metoo

懷念

現在連d傳媒 女主播都知，第一件事遮腳or包實曬

腳仲緊要過ball

老貓effect

以前大型超市（吉之島果類）d收銀有得坐，又規定要著肉絲，成日可以watch佢地露腳板

以前得阿嬸做
依家先多後生

4獸effect似d

milf

老貓effect
遲早鼻孔都bam 埋

太老唔請，招聘廣告有寫年齡，35歲以下

以前屋企附近個間得柒c奶
冇正milf

Best pic

Should get time top100

寫明男or女，幾歲，唔似現在waste你車錢等通知

成日用

Pornhub is dead

世界未日

老貓吹水又一力證
又話24hr pornhub
咁都唔上水講
100%返緊工

hk 地靈人傑
is 福地

me no problem

冇事喎

又話中國經濟好好，點解咁多女做雞？

hobby

老猫點睇港鐵

too early to ask

正常人8點已經要到office

ready

老貓今日要盡量cap多啲圖，U主人四獸之一me比較忙出外做嘢，cap唔夠圖會鞭打U

no excuse

WORK!

WORK!

just cap

cap

cap

支審訊

Old cat癲撚咗一句三答咩玩法

加重語氣

對slave是必須的

Why so early?

[公投]湖北琦有冇同過游胃精做愛

未見過此photo

U先係slave

有冇都唔關U事，U又冇份

not in jail?

vicf ready

都叫U做，U係slave, me喺深圳

往死裡cap

SM 女boss

臭貓點睇u no 4000 cant buy new ipad

彭X慧中 醫

淫賤OL

又cap 老閪殼

must approve

彭X慧=牙中

need wait 1yr more
your ipad cant last so long

轉玩鼻孔 就唔驚更年期

ipad 2020

彩玉好似好驚

no her

sleep

no new ios update

焗你買新機

Must DQ

牙中呢

old cat yau cap old hi shell

4獸根本同一個人

一齊disappear

一個患上 精神分裂的白卡佬

come out

東張西望 血債血償白卡死癲婆 youtube 出左喇！！！！

back to hk, 狙擊老貓

老貓對4獸無禮，call石丸kill咗佢算

一人少句一人少句, 一人屌佢一句

×3

OLD CAT點睇?

我哋有團隊精神

老猫，你身為IT Director，點睇今次港鐵用外國集團套系統都出事

4獸secret

why支獄 可以自出自入？

4獸是愛國的
公安都好respect

why負皮then?
係咪你心虛呀？

石丸 is coming ,U die soon

老猫 u need to reply
Not 負評

OLD CAT!
U IS REPLY Machine!
it is your work!
work!
work!
work!
work!

腳膠預備班

old cat 有冇試過用腳指公屌閪?

老貓女仔手都未拖過

正一垃圾貓嚟miss都唔放過

RIP 老貓

中環男趁放lunch跳橋身亡。

u only touch g hand

dirty

still負評

r u green head?

no

not me

係個細路

me請老貓玩c clock girl? john?

危險 不了

no believe

why 4獸除了call g外，好似冇其他興趣？

dun me!
work!
work!
work!

我養貓養狗, 玩音樂音響玩車去旅行呢d, 個人真係無咩娛樂

only 蓋清，其他三獸冇不良嗜好

dont believe

個個最愛主力call g

其他興趣係兼

YOU唔應該議論MASTER嘅私生活

我哋保留法律權利告你毀謗

兼咩？
大把錢洗x兼

we ar not like u 拆櫃slave

old cat only hobby is pornhub

第二屆連登自貼月薪大賽，正式開始！

老貓點睇個絲打叫人post人工, 之後變左自己post身材相

掌你咀吖嗱

=游B

偷相的

通常只有剛畢業剛出來做嘢會show人工

g=clean

咪係
你拆櫃成80蚊 PER HOUR
從來 NO 炫耀過

上次公屋富戶政策，突然全邨變窮

廢老呢方面醒

廢青有排未學到

老貓點睇而家有N獸狙擊你

me walk me

所以廢青成日輸俾政府，心智唔得

same as u

i win $4000

all lose to gay cook

唸返起同以前中學d人鐘意show波鞋一樣

唔見班友老左，仲show?

度縮就叻

may not buy

spec. 同ipad2018冇乜分別

U are idog
Need buy

you成日輸比4獸
心態同智力都唔得

同老貓一樣, 由5幾年出世到家下, 除左體重外, 成個人生都未upgrade過

人哋have ball shoes show
you?
赤腳

[url][腦魔]戀腳男生於粉嶺站偷拍女子雙腿 違反港鐵附例罰款1,500元

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？

老貓 ur 鄰居點睇U?

公屋好多白卡友

oldcat is 毒
隔離屋丟rubbish喺佢門口都得啦

u too

全香港都有

佢地會4圍走

別以為不入公屋範圍就安全

no
i am 勇武 mk

關sir

no
關sir = 秀才造反 三年不成

99%高位買咗1478

他日老貓相同

狙擊U

drop a lot today

點睇全世界估錯左 竟然係出新YACHT MASTER

老貓又點睇呢個post,有幾球股票，收息一年幾十萬

各位股票倉達100萬以上師兄有冇投資心得分享

42MM 黑圈白金

屋企有隻藍面嘅

214270俗稱369，唔使食炒價

幾銀呀樓王

888行貨5萬頭，walkin或者有98折

好嘅謝謝
自從加入狙擊老貓大軍
money earned
can buy rolex

隻珠仔鏈藍黑好差咩

金鋼see dweller應該拎到平貨

自從我狙擊老貓倉都冇睇，自動會贏錢，唯一解釋係舉頭三呎有神靈，做正義之事有好報

s&g隻仿地拖好似幾型

still覺得老嘢鏈

綠針要爆升

停產？

yes old cat = evil
此為破邪顯正

因為你背叛了巴膠

傳咗好耐

當啲人9up多

rolex官網全面加價了

條頸有問題？

官塘141 building?

葵興

咁上下就加

潮流台：窮撚先care價錢

why 巨乳not care 游b?

2 5 確

認

每個月都出一次post笑買勞力士先係窮人

老貓點排連登咁多個台，覺得邊個台打躉嘅最有貨?

我覺得車台有貨嘅多啲，最窮鬼喺呢個台，因為U拖低晒

4獸拖低

硬件台

all are 9 up

hkg +

whatsapp

$8 反映成個香港

lihkg son is rich

一個軍火商撐起cc台啦

richard

Can’t see
Lihkg have bug

車台=巴士台

u dont want see游b?

need die

Idog台=appl 大股東們

連仔skip咗個comment
佢evil

老貓點睇連登仔越來越rich

你思想污穢，所以眼中個個G

4獸teach me （g ）這個字

g=雞 普通話發音

陸豐話都是咁講

老貓點睇? 股市又要gogogo

立會三讀通過自願供MPF可扣稅 下月生效 (14:23)

【東網專訊】立法會今日(20日)三讀通過《2018年稅務及強積金計劃法例(關於年金保費及強積金自願性供款的稅務扣除)(修訂)條例草案》，僱員強積金自願供款部分及延期年金保費納入可扣稅項目，每年上限6萬港元，將於下月1日生效。

進出口界黃定光希望草案通過後，政府全面檢討成效，進一步考慮提高強積金自願性供款，以及購買年金產品扣稅額提高到10萬港元，政府亦有需要改革強積金制度，減少各種收費，同時提供更多有穩定回報的強積金產品供選擇，以提升市民對強積金的信心，並為巿民的退休生活帶來更穩妥的保障。

保險界陳健波則指出，基層長者可享長者生活津貼等退休保障，但「交稅多、福利少」的中層有一定資產及財政能力而欠社會保障，退休只能依靠強積金及儲蓄，十分徬徨。他認為現時是多方共贏的方案，政府提高扣稅額至6萬港元是從善如流，大幅增加吸引力，推動年金市場發展。

財經事務及庫務局局長劉怡翔表示，年金目的是減低風險令投保人安心，有別其他投資安排是為回報而承擔風險，市民須從自身需要及承擔風險作抉擇，而現時將扣稅額上調至6萬港元，已充分考慮各方意見及納稅人利益，推出後會視乎公眾反應再考慮會否進一步上調。

強制性公積金計劃管理局回應指，歡迎立法會通過修例，成員作強積金自願性供款有稅務扣減優惠，將進一步強化強積金制度的退休保障功能。該局工作小組將統籌強積金受託人執行細節，計劃成員於下月1日起可瀏覽該局網站專頁和受託人服務比較平台了解詳情。

老貓不願面對

只能偷偷負皮
但不敢反駁

連登is for rich people play

點睇Rolex新款

yes
dunno why old cat still here

y you always cap 老閪殼

呢隻我覺得幾正統

No watch watch
Say many time !

老貓戴china made watch

老猫要擴闊視野

廢老成日活在自己小天地
四獸想幫佢開眼鏡都拒絕

佢活動範圍係附近公園

old cat = 廢老
飛機都唔敢

he 淘佬 this

話時話老貓個好痔愚post沉晒底，是否執咗笠?

蓋清點睇金峰名鑄

you都寧願with我哋玩
懶得應酬班儍

想邀請老貓遲啲一齊睇腳膠新戲《once upon a time in Hollywood 》

AV?

no

因為呢個post多游b photo

腳膠movie

游g photo can post thete

U可以貼去好痔愚，呢喥冇人有興趣睇

no 游b photo
巨乳 will gone

4-1=3

old cat 只是推post slave here
but he不願面對

老貓，返工 = rich 又被證管會

父母叫佢搵工...結果佢走去「全職旅遊」年賺120萬！ (21:08)

【東網專訊】「畀心機讀書，將來搵份好工」係唔少父母對自己子女嘅期望。不過，大多數父母眼中嘅「好工」其實都係同「收入」掛鈎。但到今時今日，就算唔搵工，日日淨去旅行環遊世界，都可以搵得多過入大公司打份牛工...

講緊嘅係旅遊界嘅網紅Drew Binsky，佢現時全職靠拍攝旅遊影片搵食，至今已去過163個唔同嘅國家。單計去年，佢通過Facebook及視頻網站嘅廣告收入，等品牌合作，一年內賺咗15.4萬美元(約120萬港元)！

佢接受媒體訪問時話，最初真係好難同父母解釋自己「全職旅行」嘅選擇。Drew嘅母親更直言，從未諗過自己個仔會長期離開美國，仲話佢哋係傳統家庭，一心想送仔讀大學，然後希望佢能夠喺番當地公司搵份工...

Drew最初喺Snapchat帳號分享佢自己嘅旅遊影片，當時仲未有好大嘅迴響。直到後來，佢參加咗一個北韓嘅旅行團並拍成視頻，結果獲得逾1,000萬觀看次數。

直到現時，佢每月嘅收入介乎1,000到30,000美元之間(約7,800至23.5萬港元)，視乎佢嘅影片有幾多觀看次數。因為收入差異極大，所以佢去旅行時都會盡量降低使費，唔會因為搵到錢就亂咁使。

巨乳已唔睇好耐

old cat would say work = slave
唔知大把人打緊風流工

老貓你咁靈, 不如出2隊波你是但選邊隊win我買對家, 中左分50%俾你ok?

Only watch 獄前游b(97前hk)

浴前

游b有冇執番梘

因為獄前游b，巨乳 背叛了獄後游b

大山婆們看着游b濕滑的胴體
一步步走近。。。。。。

連登都好多人廿一二歲買樓

more

大山婆們手持著羽毛!
原來係上次出去剪草
捉到隻野雞!

hk ppl most rich
香港是福地

bubugi

魯芬

睇連登仔吹月入十萬八萬都買唔到樓都幾過癮

老貓last night揸積車整親自己隻腳
好on9

有工傷 CAN CAP圖

都似
佢咁lazy pig
乘機cheat money

死咗？

u are our slave

ready

Vicf今日要盡量cap多啲圖，U主人四獸之一me比較忙出外做嘢，cap唔夠圖會鞭打U

u 拍？

没有祖国撑你，香港真的大不如前了。跟农村一样

you係4獸之一?

oldcat竟然出街
恐怕會有怪異

出糧
有錢準備去call g

$4000 soon

NEXT YEAR

your best hobby ---call g

Is watch watch

Ready Call good g?

入左sky dweller

老貓ready

Work，work,work

咩色？

U 去公園睇大媽跳舞?

Use 4000 try try?

藍面全鋼

Ssp call g

G warm confirmed

bring you go chi na call g

U

u always go to wanchai

8-9蚊？定都要10？

玩命

vicf

ready

me sleep

有少量白金 十頭

老貓又話巨乳汽車唔得，U好燈

better than 141 old.g

上堂

Call old g?

G warm old cat
Dirty

G feel

以為除底褲

condom

假牙中

好想屌

上法庭？

非禮案？

摟屌

rape bus

Me 尖沙咀金城武，點會有事

重慶森林？

朝偉 變 城武

墮落天使 個毒撚

牙中target(Les.)

牙中大脾

Open new post

老貓open new post

呢個唔係執笠鬼好痔愚post，推得好快，快開新post

Work!!
Work!!
Work!!

Slave Old Cat ，do it or beat U

老貓去咗J老閪殼還是RIP咗?

老貓開新post又唔貼link , lazy slave

★J慧中時間又到了！（60）

老貓點睇呢個阿伯? 唔知係咪炒股?

痴撚線

玩pokemon go，睇真啲先知

捉精

整番架呢啲戰車，香港差佬抄唔抄牌?

老貓好心you揾次就真係幫襯下啲大媽啦
次次淨係俾廿蚊去後樓梯揸揸摷摷

if no 4獸以白武士身份入主牙中post
this post 收皮 already

收皮is good

never! Until U rip

牙中 is the best & beautiful

★J慧中時間又到了！（60）

Lazy slave 老貓唔貼link

鞭打 is must

老貓，樂觀蛇送錢U使，諗唔諗

耐心等待788, 788會是今次周期的大贏家

呢度經4獸打理
旺過mk